有冇人好想睇阿嬌婚姻失敗？

幾十幾人思想仲成個妹妹仔咁
咩搵男朋友一定要靚仔，因為生仔DNA好
而家個未婚夫有晒偷食前科
識人一年未夠 哄你兩句就信晒人

關你利狗撚事咩 大把人想幫佢埋單啦 失敗又點

系

明明JUNO 單戀佢咁多年, 咁好仔都唔信

開錯體育台

大把人埋單就唔會37歲先結啦

樣衰冇計

係人都受咩

咁黑 屌完就飛啦 全香港都睇過佢全相 點做老婆

唔夠高，太MK當年。依家又太on9

希望佢老公都鍾意影相

呀橋擺明mk妹中意靚仔 所以Juno 有錢都無用

中年有錢叔自己都想有女埋單

阿嬌淨係想要高大有錢靚仔，但冇人show佢

連登班話肯埋單嗰班毒撚咪又係淨係想扑野

佢自己又唔係搵唔到

搵到姐 但唔及juno 拍個片都億億聲製作

大把香港女人都搵到錢 咪又係比中年有錢肥西溝左

有冇人想睇樓主條柒頭感情失敗

細蚊仔留返係遊戲台玩你既遊戲機啦 學人走過黎波台
你以為你咁我會好撚痛咩

on 9 心腸咁撚毒, 你個衰樣顯露哂出嚟

死圖

心腸咁撚毒
咁大個人成隻小學雞咁
扺你戴綠帽

開個膠post就帶綠帽 係你呢d細蚊仔先咁上心
係咪俾我笑得多你部心愛遊戲機嬲嬲豬呀

[green]回個post就心愛 係你呢d小學雞先咁上心
係咪俾我笑得多你戴綠帽嬲嬲豬呀

吃鯨魚的人

咁仆街嘅，我想你婚姻失敗多d

好撚痛呀 嗚嗚
睇下你追住我d post回仲上心啦
心愛遊戲機俾人笑我決定要狙擊佢

鐘意靚仔即係佢夠純品

難得呀

佢就黎停經啦 放過人啦

咁撚得閒理你隻小學雞咩
同女出緊街呀 我好撚想你日日出嚟添
俾我當狗咁撚

下 咁唔得閒仲上水俾我笑
邊個撚邊個 你係咪俾我係遊戲台笑得多好撚嬲啫
睇你氣急敗壞到要追我追到黎波台就好想笑

上咩台又要你理 真係成隻小學雞咁
唔怪得要戴帽 原來條女頂唔順你咁on9

兩個on9
小學雞point鬧交

笑完就算 仲要人地婚姻失敗 咩心態

邊個唔俾你上啫 笑鳩你咋麻
笑鳩你爲左部遊戲機成隻跟尾狗追住人呀
出街有冇帶埋部心愛遊戲機掛係心口呀
喂咪住 你唔係唔得閒架咩

同女講撚緊狗咪得囉
似你連條女都管唔住咩

鍾意靚仔又唔得
人地唔貪錢唔鍾意juno又唔得
真係好煩

拎住個膠post就好似執到寶
睇你嬲撚到 我只係笑過你部遊戲機啫 唔好狙擊我啦 好撚痛呀
心靈脆弱到好似動漫台d毒撚

冇
好想佢結婚後收皮

諗起你頂綠帽就想笑
提下又發爛渣
你慢慢啦吓
好撚驚呀

反而我覺得阿嬌係堅真心天真，大家放過佢啦
呢十年佢咩都受夠啦
真心想佢搵到幸福

想睇樓主婚姻失敗多啲

唔知嬲嬲豬成隻跟尾狗呢
你睇你冇晒貨喇 執人口水尾你就叻

嫁靚仔又話人on9 mk妹
嫁有錢佬又話人拜金港女
唔嫁又話人老姑婆

到底要嫁咩人先得呢？

真係抵班連登仔無女鍾意
佢地啲 logic 好撚怪 , 啲品又衰格 , 又黑心 無女鍾意好正常

根本成單野 , 佢係受害人 , 啲人唔走去追擊 edison 同 偷相嗰條友
走去追擊 柏芝阿嬌 , 離撚哂譜

受害人
佢被人拎把刀逼影相?

放過人啦屌，jer左咁多年

樓豬綠帽

其實點解樓主心腸可以咁歹毒，仆街死啦

要條閪咩。。。。(Juno老豆)麥兆棠屌佢老味點會俾一隻雞入佢門。

雞

係好撚想

好笑丫麻

等佢生埋仔學識埋上網再jer過

有錢唔係大晒架咩

我都好想睇你婚姻失敗

佢未婚夫外貌一般啦
anyway, 衷心祝福佢婚姻幸福美滿 生活開心

當年新年流流同班親戚一齊睇佢隻鮑魚
唔經唔覺已經話結婚
真係好感觸

受害好明顯係指比人偷相擺上網啦

好心唔咁壞心腸啦
仲要講到好似睇透哂人咁 唔講以為你同阿嬌好熟

係大哂
只係阿嬌睇樣揀仔je
換轉第二個見到juno d錢 可能水都出埋

上面好多偽善撚

反而我想佢因為咁退出
唔好由個傻既係台上啦

阿嬌好難嫁得出架!

樓主呢隻賤種痢真係多怨氣
連呀嬌結婚都要咒人

樓主咁毒咒人婚姻失敗 放過人啦

明明一開始最多都係笑下佢黑鮑/天真
點解d人講講下好似呀嬌真係得罪過佢地咁

佢咁靚我埋唔到單葡萄下得唔得牙

黑鮑都有打手

應該同牙sa一樣，好快就離婚